邊度仲有果汁先生蔗汁賣

童年回憶

好難飲

未飲過

唔識野

閣下幾歲

計下咪知